今晚10點仲嗌唔嗌好？

屌你緊係嗌啦

五大訴求，缺一不可

光復香港

落實五大訴求 缺一不可

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

時代革命

每晚10點 逐個訴求嗌出黎
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

大家做左乜你唔知姐
唔係個個做左野都會周圍同人講
唔係咩叫Be water
唔好搞分化

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

時代革命

要黑警背負返應有既後果

更落力嗌！

不了
要讓步同釋出善意

我要真普選！

落實五大所求 缺一不可

今晚要大大聲嗌 五大訴求！！！

留意返係動議撤回咋

五大訴求，缺一不可!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

只嗌 五大訴求，缺一不可。

淨係嗌五大訴求 缺一不可

叫

大聲啲

908再上街，一定唔可以就咁算

點解唔嗌 五大訴求 缺一不可

推

嗌嗌嗌

今晚 正係叫呢句

你唔嗌，我地就好似妥協嫁啦

9月活動
星期六日見

第六訴求:取消單程証！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

缺一不可啊

嗌

時！代！革！命！

各位手足大聲啲 唔該

本來有啲懶 而家一定要做齊

五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

五大訴求 缺一不可 係咪唔撚識睇中文

五大訴求，缺一不可

五大訴求缺一不可

逐個訴求嗌

儲定氣啦各位

五大訴求 缺一不可

其實嗌黎做乜9？自high?

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push

更加要嗌啦今晚

準備！

五大訴求 缺一不可

靜哂，冇人嗌

岩呀

己嗌

仲多人嗌過之前

葵盛..大聲~~!

超大聲
五大訴求，缺一不可

土瓜灣都有人嗌 加油呀